/* 
  Localizable.strings
  MyNativeTest

  Created by panzaofeng on 7/23/12.
  Copyright (c) 2012 __MyCompanyName__. All rights reserved.
*/



"AM" = "上午";
"PM" = "下午";
"year" = "年";
"month" = "月";
"day" = "日";
"hour" = "时";
"minute" = "分";
"second" = "秒";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"OK" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"Initializing" = "登陆梦宝谷...";
"Error prompt" = "出错了";
"Failed to Connect" = "连接服务器失败了，请检查网络连接是否正常";
"Retry" = "重试";
"Exit" = "退出";
"Try again" = "再试一次";
"Has a Update now" = "升级提示";
"Update immediately" = "现在有新的更新了，是否马上升级？";
"Update Now" = "马上升级";
"Update later" = "暂不升级";
"Fore to update immediately" = "现在有新的更新了";
"Pass" = "跳过";
"Purchase" = "购买";
"Prepare to purchase" = "准备购买中";
"Purchase failed! Your account was invalid, please contact the customer service" = "购买失败！系统检测到您的帐户存在问题，请联系客服获取帮助";
"Unable to get product information, please contact custom service" = "无法获取商品信息,请联系客服人员";
"Unknown error while purchasing, please verify the network status and try again" = "购买出现了未知错误,请确认网络状态并重试";
"Purchasing failed, please verify the network status and try again" = "购买失败了,请检查网络后重试";
"Sending purchasing data" = "正在发送购买信息...";
"Unable to get product information, please check your network and try again" = "无法获取商品信息,请检查网络后重试";
"Unable to send product information, please check your network and try again" = "购买数据不能发送,请检查网络后重试";
"There is an unfinised purchasing request, now send it again to complete the request" = "有未完成的购买请求,现在就再次发送以完成请求吗?";
"Account switching success" = "帐号切换成功!";
"Select from the album" = "从相册选取";
"Turn on the camera" = "开启照相机";
"Welcome" = "欢迎您, ";
"The device does not have text-messaging capabilities" = "该设备没有短信功能";
"Send cancel" = "发送取消";
"Send success" = "发送成功";
"Send failed" = "发送失败";
"No available updates" = "无可用更新";
"Downloading force update is canceled" = "下载强制更新被取消";
"Downloading normal update is canceled" = "下载普通更新被取消";
"Download the new version failed" = "下载新版本失败";
"Detect the new version information failed" = "检测新版本信息失败";
